今日打8號搞到冇得上山影相

依家都唔知點交功課,其他影果D完全唔關事

P 番張